梁生咁鍾意撐警，我地幫佢揚到台灣去

MB LEE，你撐警我地一定撐埋你
幫你揚威到台灣每個角落

套戲玩完了

幫梁生宣傳電影

吳宗憲 羅志祥個啲講到明我是中國人，中國一點都不能少啦，咪照係台灣紅。慳返啖氣唔好幫佢宣傳新戲啦